每一晚都好頭痛⋯⋯

五月同女朋友分手，適逢當時工作學業同家庭同時炒車，唔開心好長左一段時間。

本身以為同時間發生太多事，唔開心好正常，依然努力去翻工翻學，諗住時間可以解決問題。

但時間越長越覺得唔對路，開始食唔落野訓唔著教，一合埋眼就見到我同女朋友既畫面，然後就開始頭痛，痛得太辛苦就搵野撞，撞到暈為止。情緒開始越來越暴躁，一時又會好無力，做乜都做唔到。

身邊好多小事，越來越無力去處理，都無心情去處理，雖然知係好小事，但硬係會向衰果方面諗，覺得所有野都解決唔到。好想死，個腦入面好似塞左好多野，好想抽空自己，好痛苦。

係所有人面前又要扮無事，好無力。

唔需要呃自己呢件係小事，你的確面對緊人生其中一個大的關口，所以先咁痛苦

無論傷心開心，我地每日都只有24個鐘
希望每日都有一件開心的事令你放鬆一陣，那怕只係一陣都好

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

無

前兩晚，係我求我個EX情況之下，佢上左我屋企，總之結果係我差啲殺左佢，最後心軟放左手。係我朋友調停下，EX答應左2日後同我食餐飯，以示佢唔係想掉低我唔理，然後就急急腳拎埋袋帶住惶恐咁走左。其實我自己都知佢好驚，話哂自己曾經對佢動過殺意，可能係佢心目中我已經變左一粒定時炸彈。

今晚食飯既時候終於頂唔住，EX同朋友一齊送左我去醫院，打完針拎完藥翻屋企。我打電話比EX，同佢講佢對我其實真係好重要，無論係要醫又好點都好，我都希望佢可以陪住我，因為咁樣比左好大動力比我。但佢同我講覺得咁樣會好大壓力，唔好講說話逼佢陪我。

唉，真係好蠢，都分左手仲同佢講乜Q野好重要。分分鐘人地走都走唔切，早就當左我痴線佬。今晚打左止痛針，希望可以唔諗太多好好訓一晚。